<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>


<item>
<title>ANM: Cod portocaliu de ploi abundente în 18 județe până vineri seară</title>
<link>https://stirileprotv.ro/stiri/vremea/anm-cod-portocaliu-de-ploi-abundente-in-18-judete-pana-vineri-seara.html</link>
<guid>Link 1</guid>
<pubDate>Wed, 26 May 2021 13:20:00 GMT</pubDate>
<description>Administraţia Naţională de Meteorologie a emis joi o avertizare Cod portocaliu de ploi abundente pentru 18 judeţe din sudul, centrul şi nord-estul ţării până vineri seara şi Cod galben de instabilitate atmosferică în alte 12 judeţe până sâmbătă dimineaţa.</description>
</item>


<item>
<title>Cât cheltuie pe lună un cuplu care trăiește într-o rulotă. Călătoresc prin toată lumea cu ea</title>
<link>https://stirileprotv.ro/divers/si-au-vandut-casele-si-au-pornit-sa-locuiasca-pe-drumuri-intr-o-rulota-sa-traiesti-trezitul-de-dimineata-in-fata-oceanului.html</link>
<guid>Link 2</guid>
<pubDate>Tue, 25 May 2021 10:20:00 GMT</pubDate>
<description>Dorința de a evada, stârnită în pandemie, i-a făcut pe unii români să adopte o viață nomadă. Și-au închiriat ori vândut locuințele și au pornit prin lume într-o rulotă sau chiar într-o dubă dotată cu pat și mașină de gătit.</description>
</item>


<item>
<title>Pierduți în teleșcoală - Profesorii au fost lăsați să se descurce cum pot în mediul virtual</title>
<link>https://stirileprotv.ro/stiri/pierduti-in-telescoala/</link>
<guid>Link 3</guid>
<pubDate>Tue, 24 May 2021 11:20:34 GMT</pubDate>
<description>Într-o familie de la ţară sunt 3 copii, din care doi sunt la şcoală. Fiica mai mare, e la gimnaziu şi încearcă să încropească un dialog, cu profesoara de istorie. Dascălul le spune că, ATENŢIE, lecţia online este la fel ca cea de la clasă, aşa că n-ar trebui să le fie greu.</description>
</item>

<item>
<title>De ce merg atât de încet trenurile la noi. Şefa Ford România: “Le pot întrece cu bicicleta, asta e o problemă”</title>
<link>https://stirileprotv.ro/romania-te-iubesc/de-ce-merg-atat-de-incet-trenurile-la-noi-seful-ford-romania-le-pot-intrece-cu-bicicleta-asta-e-o-problema.html</link>
<guid>Link 4</guid>
<pubDate>Tue, 23 May 2021 14:50:23 GMT</pubDate>
<description>TRENULE, VITEZĂ MICĂ, partea a II-a. „Trenul cu care exportăm maşini are o viteză medie mai mică decât cea cu care eu merg pe bicicletă”. Este semnalul de alarmă pe care îl trage preşedintele Ford România.</description>
</item>


<item>
<title>Poliţistul găsit vinovat de moartea lui George Floyd cere anularea verdictului</title>
<link>https://stirileprotv.ro/stiri/international/politistul-gasit-vinovat-de-moartea-lui-george-floyd-cere-anularea-verdictului.html</link>
<guid>Link 5</guid>
<pubDate>Tue, 22 May 2021 09:54:56 GMT</pubDate>
<description>Fostul poliţist din Minneapolis Derek Chauvin, găsit vinovat de uciderea afro-americanului George Floyd, a cerut marţi anularea acestui verdict, acuzând juriul de ‘comportamente nepotrivite’, relatează AFP, conform Agerpres.</description>
</item>


<item>
<title>Mai multe vidre de la un acvariu din Georgia, testate pozitiv cu noul coronavirus. Ce simptome au</title>
<link>https://stirileprotv.ro/divers/mai-multe-vidre-de-la-un-acvariu-din-georgia-testate-pozitiv-cu-noul-coronavirus-ce-simptome-au.html</link>
<guid>Link 6</guid>
<pubDate>Tue, 25 May 2021 16:38:59 GMT</pubDate>
<description>Mai multe exemplare vârstnice de vidre din specia Aonyx cinereus (vidra orientală cu picioare scurte) au fost testate pozitiv cu SARS-CoV-2, virusul care provoacă maladia COVID-19.</description>
</item>

</channel>
</rss>